今日銀行班仆街落左閘唔比我拎錢

是咁的
我最近拎左張新卡
但唔記得左個密碼
但係又趕住要用錢
咪唯有去分行拎
屌 atm隔離分行班友
話落撚左閘唔比拎
老實講 落左閘大撚晒？
我地都比唔少錢銀行賺啦
家陣想拎錢姐 最多咪搞到佢地遲幾分鐘收工
咁都唔比 有冇人性？

阻人收工死左會比人燒春袋ga

樓主呢個似抽水po多啲

個個都好似你咁 開番閘攞錢比你 10點都未埋得數收工呀 白癡仔

港紙一定唔得 美金有可能

幾億 ？佢射親都唔止幾億啦